聽日全城罷工罷課啦好無？

而家連出個街搭程車都會生命受到威脅

仲講咩返工返學

22/7港鐵不合作運動